滙豐：一名員工家屬被確診新型肺炎 正接受政府隔離

滙豐就有關一名員工感染新型冠狀病毒肺炎作出回應指，昨天晚上得悉一名員工的家屬被確診新型肺炎，該員工與被確診的家屬曾有緊密接觸，現時正接受政府的隔離和醫學觀察。

滙豐指，在過去14日内，該員工沒有接觸客戶，並自本月12日已在家中隔離。該員工在1月30至31日及2月3日，於滙豐中環總行大廈14樓上班，及在2月4至11日於將軍澳辦事處2樓上班，而這兩樓層並非用作接代客戶。

滙豐表示，該員工的座位及附近的空間已徹底清潔和消毒，而公共空間，例如茶水間都包括在內。滙豐強調十分重視設施日常的清潔和衛生，整座辦工大樓會繼續定時清潔。

滙豐指出，為安全起見，正聯絡可能與該員工有緊密接觸的員工，並要求他們在家隔離14天。滙豐並呼籲員工注重個人衛生。如有身體不適，應留家休息或馬上求診。所有香港員工在可行的情況下亦可留在家中工作。

滙豐又指，會繼續跟進這位員工的情況，以及聽取衛生當局和專家的意見。如有需要會適當地加強防疫措施。

啲報應引黎得幾快喎

還星火錢啦

一陣又有人衝出黎話匯豐員工好黃
就黎連門口隻獅子都好黃

前線燒隻獅子終於都有用啦
病菌 直搗黃龍

政府今日先話：如檢疫後沒有確疫，應扣除年假。

咁俾政府檢都幾慘

是否中國大陸人員工

員工有撚用咩又唔係大股東好黃
CEO黃都比人抄啦

本月12日

唔好咁寫啦, 本月12日咪兩日前